曼聯搶4失敗 摩佬訪問未完不悅鬆人

【體育】曼聯兵敗白鹿徑，正式宣佈爭奪前4好夢落空，當他賽後接受訪問時顯得不悅，未完成訪問就離開。

曼聯周日在白鹿徑最後一戰以1:2不敵熱刺，賽後36戰得65分，比排第4的曼城少7分，肯定不能衝上前4，摩連奴賽後自是不悅，他接受天空體育訪問時顯得有點不耐煩。

他在短短兩分鐘的訪問中，只回答了3個問題，大致又是提及人腳不整，出戰這場比賽非他所願。當被問到曼聯需要甚麼才可在來季爭奪英超冠軍時，他回應：「此刻我不想思考這事情，我只想那場必須出戰的決賽。」當記者想再提問第4條問題時，他不再回答就轉身離開。

曼聯必須在5月24日歐霸盃決賽打敗阿積士，才可取得來季歐聯資格。

爭四呢樣野真係冇人夠爺爺嚟

今年未爭到啊

交下戲姐呢場有期望佢贏咩

agger